我是一碌棍 你是猶差 奮力揮出去 彼此瓦解

明年今日

唔係
再估

你是一封信 我是郵差

有冇巴絲作埋佢?